中大宣布今個學期結束

態度正確

推

正常做法, 係林鄭白痴唔中圈套

留名睇教育局宣布中小學幼稚園停課

你係咪訓左

肯定係咁

我話之後呀 得一日有9用咩

劇本：學期結束 學生於非上學時期逗留 非法集結？

咁勁

好大機會星期五都停，咁中學生大學生可以全職抗爭

似係，同埋全部人要quit宿，咁樣無得再用hall收埋啲gear?

水至清則無魚

而家邊個留campus留宿就邊個畀人點相

好似佛地魔打霍格華滋咁

六大好似宣曬

真係咩？
我只係見到浸大 科大 中大消息

理肯定停

city停咗，不過封野鳩到話本地學生彈性處理/nds返大陸is provided option/外國個返外國係option provided. 死都唔肯直講

洗乜quit hall
而家暴大全職抗暴啊